我想講，今日裝修完之後可唔可以冷靜大家一齊討論下

利申：唔割，唔屌

但呢輪啲風真係好撚奇怪，特別今日個句「設立幪面法後暴力明顯減少」，好似想逼鳩勇武繼續升級

唔係屌勇武話唔好繼續裝修，但我覺得大家需要冷靜下探討未來。黎緊法案要通過審議，我地依家已經有足夠好多料去通過，但如果一直不停update+裝修呢類需要時間用文宣處理嘅事，反而會拖延法案通過

當然我明白前線有佢地想法，但連日大戰，會攰，攰就容易比情緒操控，被情緒操控就會墮入仇恨之中，令到自己身處危險之中。我唔想你地犧牲，我地要一齊睇法案通過、一齊係煲底集合。

求下你地，今日打完仗，大家齊齊整整開個會好唔好？

p牌仔推唔郁

求下大家今日收工一定要討論